人體生理學入門

啱先見到旺角踢波，有個廢老自己跣低冚親個後腦！雖然條友仲清醒，但係流咗好多血。

其實整親後腦係可大可小嘅，我諗大家都唔係想有人死，所以我喺度想呼籲大家睇睇以下嘅人體生理學入門。

人嘅膝頭哥其實好脆弱，四條韌帶ACL，PCL，MCL，LCL其實都好易斷。踢波唔使好大力撞一撞或者被人一腳踢埋去就會斷㗎啦喇。

以外面條韌帶 LCL 做例子(睇圖，幅圖係右腳膝頭哥)，喺側邊輕輕一踢其實就會斷。一斷就要搞返三四個月都唔知好唔好得返。

希望大家做運動踢波打波嘅時候要小心啲，唔好撞親人地！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10